[呢（幾）個月最後體育項目]羽毛球全英賽4強及決賽

3月14日 4強出場順序
18:00 男單 安賽龍/艾素臣(丹麥) VS 李梓嘉(馬來西亞)
19:00 女雙 杜玥/李茵暉(中國) VS 李紹希/申昇瓚(韓國)
20:00 混雙 德差波/沙西麗(泰國) VS 徐承宰/蔡侑玎(韓國)
21:00 男雙 Minions (印尼) VS 李揚/王齊麟(中國台北)
22:00 女單 陳雨菲(中國) VS 奧原希望(日本)
01:00 男單 週天成(中國台北) VS 安東森(丹麥)
02:00 女雙 福島由紀/廣田彩花(日本) VS 松友美佐紀/高橋禮華(日本)
03:00 混雙 佐敦/奧克塔(印尼) VS 艾利斯/史密斯(英格蘭)
04:00 男雙 遠藤大由/渡邊勇大(日本) VS 艾雲諾夫/索佐諾夫(俄羅斯)
05:00 女單 戴資穎(中國台北) VS 馬琳(西班牙)

直播

Now 631 都有直播

開波了

睇完全英就無波睇
李梓嘉贏條龍個場好勁

進攻幾勁

同安塞龍打落都無乜輸蝕

李梓嘉打極唔死

跟李宗偉學防守

打法完全唔同

set 3了準備

要換鞋

安賽龍始終太唔穩定

改制後仲未贏過1000 level

暴力forehand

axel challenge成功
17 18變18 17

扮握手

險勝

呢場真係好睇

兩條高佬鬥殺 好正

係 好耐無睇過呢d咁簡單直接互殺既波

李梓嘉做左開路工 條龍打安塞龍應該贏硬 h2h 14-1
不過真係好大進步，有力入一線

82shots 打到氣喘

輸徐承宰

印尼呢pair 快到仆街 台灣呢pair 頂唔頂得順

minions唔駛講啦
其實好慘 佢地今年都30 如果奧運改出年 唔知仲keep唔keep到個態 但係佢地大賽次次膠 世錦好似連4強都無入過
桃田我覺得改下年打會對佢有利 因為撞左車 抖咁多個月 照8月打奧運狀態一定唔好

玩野王網前屈到傻

佢地有d似小戴
tour贏哂
奧運世錦牌都無個
其實點解會咁

睇黎呢盤可能唔要。留力打s3

可以兩局完 邊個會想打三局

仲要打決賽

原來kevin係95年
gideon 91 差咁遠

兩局搞掂

快到

咁又係 加一加力已經贏埋

奧原希望

因為佢拍檔廢囉
仲問點解

又睇佢比陳雨菲玩殘

係咁劈吊大斜線 就玩完

似尋日第一局又係好似打到無晒希望

之後又重燃希望

奧原d波黎黎去去都係嗰幾度板斧
威力又細
淨係靠跑動靠捱
但陳雨菲又捱得
完全食撚住佢

自從比佢贏完世錦之後佢好似就已經decline

super 1000 500 都係個d對手
除左大賽心理同對手戰意諗唔到有其他原因

輸了

又係兩盤輕鬆搞掂

捱唔到了

只差一點點就set3

咪就係佢拍檔一到大賽就唔穩（其實平時都唔太穩）
仲要d對手次次都專針對佢
咪收到佢地皮

陳雨菲已經明顯高過Intanon,奧原呢d一班波
山口茜同辛度又跌哂watt
成個羽壇應該得返馬林同戴資穎有d機會贏到佢

marin始終年頭先傷完
我覺得奧運postpone 其實係對佢有利

18:00 男單 安賽龍(丹麥) 2:1 勝 李梓嘉(馬來西亞)
19:30 女雙 杜玥/李茵暉(中國) 2:0 勝 李紹希/申昇瓚(韓國)
20:30 混雙 德差波/沙西麗(泰國) 2:1 勝 徐承宰/蔡侑玎(韓國)
22:00 男雙 Minions (印尼) 2:0 勝 李揚/王齊麟(中國台北)
22:50 女單 陳雨菲(中國) 2:0 勝 奧原希望(日本)

01:00 男單 周天成(中國台北) VS 安東臣(丹麥)
02:00 女雙 福島由紀/廣田彩花(日本) VS 松友美佐紀/高橋禮華(日本)
03:00 混雙 佐敦/奧克塔(印尼) VS 艾利斯/史密夫(英格蘭)
04:00 男雙 遠藤大由/渡邊勇大(日本) VS 艾雲諾夫/索佐諾夫(俄羅斯)
05:00 女單 戴資穎(中國台北) VS 馬琳(西班牙)

2點場女雙好容易睇到訓著

冇momota既全英冇乜意欲睇
希望奧運延期啦，佢而家抖幾個月再train番個狀態肯定上唔番... 唉 點解偏偏奧運年先咁唔好彩
睇佢上星期個記者會睇到好想喊

btw屌個on9直播網個老母 乜撚野中國台北痴撚線

9成postpone 啦
點搞呀歐洲爆成咁

羽毛球世界一哥桃田賢斗年初贏得馬來西亞大師賽後遇車禍，今日在東京召開記者會，是接受手術後首次。右眼明顯有疤痕的他表示，視力已回復正常，奧運主場奪金目標不變，亦不着急復出。

桃田早前車禍後返日，但「發現來球有重影，最終發現右眼窩底骨折，以為會無法醫治，但（手術後）現在已看得清楚了」。他上周再回歸日本隊復操，但承認事件對奧運備戰影響大：「可能無法回到之前的水準，我實在不知道。訓練量仍不是最高，不過擊球準繩度仍在，所以也不感到焦急。」桃田未能確定復出日期，但「感謝各方鼓勵的話語，現在想瞄準（奧運）金牌而努力」。桃田的奧運積分已足夠，日媒指他最快可在5月湯姆斯盃為日本隊上陣。

談到當日的意外，桃田說：「那時是凌晨4時半，我都在車裡睡覺，突然驚醒便發現動彈不得，所以，當時並不清楚發生了什麼事。」

－－－

理得佢丫，睇波姐 完全唔理佢講乜

台灣男女單 都入決賽

戴狗真係永遠贏盤 派錢咁派

究竟戴資穎能否戰勝已經連續兩次輕取佢既陳雨菲呢？

小戴今次一定贏, 佢眼神好堅定

希望
再輸真係會玩完
信心全失

你睇大陸LINK?

BTW今年決賽D match up好睇好多
無哂d屈哂機拎硬冠軍既人
除咗女雙無乜睇頭之後其餘四場都好難講邊個贏

安東臣傷出

Viktor AXELSEN [2] Denmark - Malaysia LEE Zii Jia 17-21 21-13 21-19

DU Yue LI Yin Hui China - Korea LEE So Hee SHIN Seung Chan 21-17

[3] Thailand Dechapol PUAVARANUKROH Sapsiree TAERATTANACHAI - [6] Korea SEO Seung Jae CHAE Yujung 21-18 17-21 21-19

[1] Indonesia Marcus Fernaldi GIDEON Kevin Sanjaya SUKAMULJO -
Chinese Taipei LEE Yang [7] WANG Chi-Lin 21-18 21-13

CHEN Yu Fei [1] China - Japan Nozomi OKUHARA [4] 21-14 23-21

CHOU Tien Chen [1] Chinese Taipei - Denmark Anders ANTONSEN [5]
17-14 Retired

Yuki FUKUSHIMA Sayaka HIROTA [3] Japan - Japan Misaki MATSUTOMO Ayaka TAKAHASHI [7] Japan
21-12 21-12

Praveen JORDAN Melati Daeva OKTAVIANTI [5] Indonesia -
Marcus ELLIS Lauren SMITH England 21-15 21-23 21-11

Hiroyuki ENDO Yuta WATANABE [6] Japan - Vladimir IVANOV Ivan SOZONOV Russia 21-16 21-15

TAI Tzu Ying [2] Chinese Taipei - Carolina MARIN [8] Spain
19-21 21-13 21-11

決賽出場順序
20:00 女雙 杜玥/李茵暉(中國) VS 福島由紀/廣田彩花(日本)
21:10 男單 周天成(中國台北) VS 安賽龍(丹麥)
22:20 混雙 德差波/沙西麗(泰國) VS 佐敦/奧克塔(印尼)
23:30 女單 陳雨菲(中國) VS 戴資穎(台灣)
24:40 男雙 Minions (印尼) VS 遠藤大由/渡邊勇大(日本)

minions又要輸比endo組合

係，桃田無打， 混雙中國又輸哂

準備開波

中國打到迷失自我咁

恭喜日本先贏女雙

重頭戲來了

福廣快d破大賽2奶命啦

未番到屋企

周天成好危險，未入局咁，第一局應該拎唔到

似又想黎三局

要同佢鬥控網前 先有得打

好似唔係咁易wo...

AXELSEN 主場咁，d球迷好多

推落網...

歐洲

失誤太多

又落網，對面殺埋身就比人攻穿

無了

GG

好正路賽果 Vikor 贏

一開就完左
聽朝睇replay算

3個發球違例 會唔會嚴咗啲

之後開得勁快

開埋落網

呢場幾好睇

泰仔估唔到反壓

On Fire

印尼仔比裁判搞到蝕左道氣

又一個

又發球過高..

Game 3

其實有幾球邊有發球過高
一有呢D黑鬼裁判就麻撚煩
印尼隊真心慘

罰分 照win

泰國呢邊盡力了

佐敦真係好勁

巔峰陳雨菲對海鮮波戴資穎

佐敦打波夠曬娛樂性

仲好撚大隻

第一區陳落飛

第一局陳落好多飛

D後場跳殺重板到...

支持台灣打爆支那
無英超睇 要睇羽球

我戴5點先打？

而家打

就開

冰塊穎

好彩啱啱見到個post

對波大過佢拍檔

又準備做私家雞

戴 個人定左好多
無上次打支那咁急

之後羽毛球都無得睇了

陳雨菲d波悶到嘔但而家既佢真係好穩陣好難攻破到

入局了

講極都講唔出佢有乜勁
但又真係長期頂級

支持小戴
不過對面真心勁

支那狗 睇鷹眼借啲意抖
加油 穎兒

領先了

殺得靚 小戴

殺得靚

好波 11:9 第一場上半局
收皮啦 兩個台灣教練

機械式訓練下既產物

唔覺

最憎人休息講一大輪野

果兩個教練做錯d咩？

戴打穩少少 間中爆發下
機械都開始失誤緊

全盛小戴打呢D級數真係唔撚驚
可惜依家跌晒watt

同跳水個班一樣

葡萄佢可以坐喺小戴後面睇波

全盛期 去打世大運 唔打世錦

戴又開始瘋狂失誤了

nice challenge

靚cha

唔洗驚同對面打持久
對面啲波 瘋狂打出界

唔好提了，佢操得返嘅話，今年奧運要有了

戴d波真係好睇過對面好多
變化多到

想問下有冇link

愛佢

出年都未遲
奧運今年都唔駛旨意搞到

第一頁 支那網

想睇佢d假動作同反手

thx

咁又冇話嘅，戴不嬲打呢家波
但呢個支那菲 真係唔知有咩特色

又in 好柒

得個穩定

對面要爆

小戴係我老婆，你算啦

穩啲 打多幾板

佢之前應該贏穩定？冇睇開佢d波
有時突然劈一下對角幾攞命

好波18:17

係 一急就輸

支那菲 無 challenge

佢就係靠穩定玩到奧原山口茜依達農呢d一棟都無

可惜扣左兩球靚波

1818呢球大好形勢攞唔到

又衰心急 加油 小戴

話咗
戴始終輸穩定性

殺出界

19平

好彩對面都殺出界

sp

21:19
我愛小戴

好波

贏啦 輕鬆

Yeah! 先拎1局

第一局win

戴以前真係好撚clutch
近呢年佢dup晒就少睇咗
17/18全盛嗰陣真係輸幾多都追到

特別打呢條支那妹
更加要沉往氣
佢打出界都分攞

一定要兩局直落贏
第三局會大鑊
陳雨菲好鬼捱得

好想同小戴做愛

不過呢次公開 見到佢笑容
無之前咁過份嘅殺氣
感受到佢享受緊

呢個真，戴打法冇體能真係完全冇威脅

1:1呢球 呢啲失誤 唔好再有喇

旁白個老女人勁奶共
好撚嘔心

唔緊要 仲開局 1:2

話口未完...

可能心態真係調整咗
佢話打埋今屆奧運就準備收山呀嘛
咁樣唔知對佢成績會變好定變壞呢
希望唔好咁快退啦 佢對唔對得住d fans

好波 就係呢啲 2:3

呢球掂

好波 我的戴 3平

力威.gif!!!

陳雨菲呢局將會不斷消耗佢體力
不停推後場

仲初段 唔好咁快爆到盡啊

對面扮緊野 唔好初局就爆盡
驚爆完無分攞

屌 條-6閪

唔好急 我的戴 6平

冷靜!

好波 還一個

講白d
陳雨菲就係靠捱得而做到世界第一

所以好矛盾，搶攻定鬥磨好

打多幾板 唔洗急啊

梗係打多幾板 搶攻浪費體力

聽到d中國加油覺得好反感

11:10 第二局 半場

鬥磨 小戴都係同佢55波
不過對佢有信心嘅

仆街 支那教練就係我的戴亂跑

抵啦支那菲

係啊 同埋人就會失誤 佢都會出界

呢個佢真係傻，我戴就係中意你鳩跑

對面再無 challenge 可以用呢個point打

我戴d challenge準撚到

靚!

又壓線

屈機

In 兩個靚challenge
收皮啦 支那

即刻回個扣殺

我戴搶埋佢 準備見家鄉
睇你仲磨唔磨吖嗱

16:13 加油我的戴

說好的留力

對面已經中咗對攻陷阱

陳雨菲無啦啦急

去火神山磨啦叫佢

靚

越打越有

輕鬆

一球還一球 走勢係戴資穎到

唔好放鬆

垃圾支那

差一分

又一球推後場貼界成功

我戴有態打呢d"二線"技術真係食菜咁食

哈

搞撚掂，返武漢啦支那菲

Out 埋!!

Ko支那狗

贏完marin贏陳雨菲 呢個冠軍真係抵囉

輕鬆 睇佢打波好正

學下英文唔駛翻譯啦

D假動作

希望奧運繼續享受羽毛球 加油 戴資穎

睇下印尼定日本兩冠

男雙日本仔應該又會極速秒殺minions

我戴dup低頭做訪問個樣真係幾pure

剋星

痴線
一有戴無啦啦推左好多頁

呢個我真係唔知點解

唔係你估 話哂台妹
我愛台妹 台妹愛我

戴資穎係我老婆 你地唔好再討論佢 唔該

起碼有我先 我主力睇女單 睇女單都係為咗睇佢

你走啦，戴係我㗎

勁囉

你走啦 排隊未到你

止一止陳個勢
上年勁到癲 連贏左7個決賽

真係好難cap，好撚低清

陳企到人牆咁

中國好耐未試過全英0冠

條link起碼呢兩日都無乜疾過算係咁
羽毛球搵條link都難 之前睇直播屋 後尾收左皮剩係用大陸ip先睇得好似

有排佢試 男單無人打到出嚟 靠班女人吊命
日本愈嚟愈強

youtube有live
開vpn就睇到

一雪前恥 不過原來往績 戴本身都贏14:2

1場多comment過之前1日＋今日前3場

我直接比錢用vpn睇bwf youtube live

就係無開vpn
平時睇英超都係jokerstream算

百分之二十係我錯

咩國家先得？我試咗幾個國家都冇

全英賽都有？

屌 佢依家得返XD 鄭黃係穩希望奧運殺埋佢

蘇卡梅利祖

用美國

chrome extension有免費vpn插件，淨係用黎睇bwf live

有，基本上bwf個官方live係外國免費

我都用美國

得咗聽個歐洲婆好過聽支那

費拿迪積迪安

幾時到香港

左手配收晒皮啦屌

印尼嗰隊就係minion? 冇睇開MD

戴資穎在第三局6：6平手時與瑪琳來回抽球（影片1：21秒處），只見瑪琳一記漂亮的網前短球，讓小戴只能被迫將球打向後場採取防守態勢，瑪琳見狀狠殺，小戴隨即展現驚人反應，不慌不忙地用反手將打向身後的來球輕點過場，全場觀眾看到後全都大聲叫好，小戴最後輕鬆將球打向瑪琳身後讓她回球出界，完成這精彩的一分。

Minion既比賽好有觀賞價值

係

偏偏香港無 比now買左

鄧謝8強／16強料啦依家

印尼波不嬲好睇又真嘅

奧運羽毛球完全冇睇頭
靠乒乓波搏下女團混雙

我覺得好睇在Kelvin夠串

Kevin先啱~

兵兵女團無可能啦 hoching仲有得做2姐比吳穎嵐打好過
係混雙茂利組合囉

比教練屌唔好打咁多機

日本仔身高守長又唔慢 真係食住minions

真係好撚串希望對面防守治到佢

佢比賽成日有意無意咁yo鳩對面
同埋日本呢隊對佢地都係贏多輸少

屌，咁冇了
hoching = 黑妹都係爛泥扶唔上柄

好好睇

佢個頭好撚大
頭大無腦，腦大生草

迫佢地進攻，等佢地失誤

咁撚高速對打56板痴撚線

好撚亢奮，自信爆棚咁輸啦

好快

好耐冇睇，依家港隊係咪好唔掂？上次睇過下混雙打台灣輸1:4

日本兩個年紀差左11年

混雙有力爭牌 男團世界頭10都無 女團8強水平

渡邊真係好撚勁

後場滑板吊網前

諗諗吓好撚sad,羽毛球打生打死冠軍都係得幾萬美金.......

歐美熱門運動先好搵
無計
體操 跳水個d可能仲慘

始終得亞洲多人玩

條友仔睇得好通透
啲防守接殺反抽吓吓彈去空位好似變魔術咁
但身型所限無殺波能力
而家好彩有遠藤陪佢玩防反戰術
但奧運後遠藤退休既話
就無人拍佢打男雙

亞洲多人玩既運動
多數係舉國體制
國家為單位
有限制一個國家幾多個選手
唔係職業化
就算有聯賽，球會 但都係較重視奧運

呢樣真.....

應該真係仲慘d,連平時比賽都唔知會唔會有直播...

歐美個幾個大國玩咩運動 個d運動先會有錢途

其實都算好啦，幾萬美金，又有sponsor，國家又會有資助

sindhu都搵好撚多 戴抗議國家隊之後好似都唔錯

同有紗bb慢慢玩

手球 水球 歐洲算熱門 都唔係好得
反而棒球 得北美同日韓台玩 都可以咁高產值

體操應該唔會太差掛，都算多人睇
跳水就冇計，中國越屈嗰D越冇人玩

體操 唔計日本 真係共產國玩多 烏克蘭 中國 俄羅斯 羅馬尼亞(皮已收) 之類
英國 louis smith京奧攞左個牌 同倫奧主辦國要沖成績 所以先科水發展下 但呢幾年又開始decline
美國 其實班友大部分都當興趣玩
女子升上大學就會退出國家隊，當用黎攞獎學金入u 玩ncaa 真係出到名個d先會turn pro

跳水唔駛講 完全得中國fucking care咁濟

網球咁，個人覺得悶到仆街，但d獎金多撚到

美加個市場太勁

網球 其實好好睇
但個問題係5盤3勝太長時間

發球觸網好似又唔計？

體操 美國個d有錢人家當興趣咁培養
共產國就練到無哂人生10年都唔知見唔見到父母5次

yes
let 就重開

見領先咁多分又玩野

我覺得係想日本進攻，殺波， 用下佢地d 力

睇睇下又好手痕想打波....

呢球咩事
企哂係度等波

日本仔2nd set 好明顯已經收油
留番set3

渡邊d 跳殺好型

未敢再打住，咁既時勢

Suka個樣開始淆底

倒水，呢對真係minions 剋星

molamola

網球節奏真係好撚慢 同棒球差唔多
睇精華會幾正嘅
我睇棒球都係睇精華 好好睇

係自己樓下羽毛球場打都算
係室內真係成個場都隨時病毒
末一末汗都gg

美國個黑妹biles點

所以網球大部分人都只係睇big3

出番黎又屈過機

感謝支那

上年溫網 個長盤 長撚到。。。
不過個過程係好睇嘅 係得佢哋先有動力睇足咁多個鐘

0-40 3MP 接發
諗住 djo輸撚硬

我都係睇體育新聞啲精華

笑到仆街 反廢老真係睇到笑

其實都已經做到應做既野 除左開唔到ace
不過djo return太癲

網球 係好難睇全場
好多時見到個比數去到尾局又有得打 先會開黎睇幾分鐘

想知遠藤個頭用咩jer，唔會變型

條的水好charm

謝賢咁

噴左Hairspray,硬過你條J

gel咁行好易甩哂

日本d防反勁到...根本唔驚minios攻

遠藤呢個年紀仲跟到呢個速率先誇張

所以羽毛球唔紅真係冇天理，真心覺得羽毛球呢樣運動好平衡，公平性同觀賞性都好高，究竟點解歐美唔發展 除咗丹麥同英國

乒乓波唔紅我明，真係leisure sport感覺，同埋球速快枱細，好難跟到個波，觀賞性唔高，體能要求亦都相對冇咁高，但羽毛球嘅體能要求都好癲下，絕對唔係咩女人運動，咁都唔紅

因為歐美佬唔夠亞洲人抽
咪唔發展

鬼佬身形贏哂但羽毛球太講究靈活性

endo過界

因為羽毛球消費太高
歐美窮果啲玩唔起
有錢既就玩golf網球果啲

好多人覺得打羽毛球個波唔落地撲下蝶就叫識打，同埋又多上年紀人打，覺得係老野都先打羽毛球，睇小呢項運動....

硬係覺得呢d關鍵時候既逆境波minions未夠處理得好

好緊張

D羽毛甩得好快

呢球捉得靚

今個奧運周期既男雙組合好勁
上屆大馬雙蔚唔係開失波隨時已經金牌
但係比起呢幾年最top 個幾team真係好大距離(當當然佢地1 tournament wonder)

基迪安個樣
就頂唔順咁

睇有冇心啫
丹麥300萬人 都出到基德 艾素臣
西班牙都有瑪蓮

不過冇優勢又係真，踢波打籃球全部有先天優勢
所以話太公平反而導致羽毛球唔紅

歐美羽毛球場都唔多

屌把握唔到

要救match point

Oh, GG

仲握手

可惜

好撚精彩

吳蔚昇跳殺動作好靚好型

不過諗落網球都唔係好得去邊
排名一百開外已經搞唔掂
金字塔咁 最頂層好好食
但底嗰D都搞唔掂